{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028262",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2200289792/chilgok-ts132-pension-chilgog-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699177944030&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129081&destination=%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=36.575917%2C128.506012&sort=DISTANCE&top_dp=149600&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314338613&selectedRatePlan=383091368&expediaPropertyId=68727806&searchId=017b00f1-99ff-4fe5-9ef3-895483558309",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "칠곡 Ts132펜션"
    },
    "text": "漆谷 Ts132ペンション (칠곡 Ts132펜션)\n漆谷 Ts132ペンションは宿泊において漆谷で優れた選択です。 ここは屋外プールもあり、無料で提供されるWiFiとセルフ駐車も特典として提供されます。 , ホテルサイズ : 五つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションの特典は何ですか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションでは、屋外プールの利用ができます。また、無料のWiFiとセルフ駐車も提供されています。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションの客室数は何室ですか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションには五つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションのチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションのチェックインの制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認し、予約確認メールに記載された連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合もあります。チェックイン可能な年齢は満21歳からです。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションではペットは同伴可能ですか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内にも無料のWiFiがあります。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションには無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "漆谷 Ts132ペンションでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "漆谷 Ts132ペンションでは指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 562
    }
}